0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

============

郭志仁 陳志雲 張子君

講緊選舉投票

訪問緊張達明

講緊投白票或者唔投票 顯示啲乜嘢

唔係張達明， 係陳文敏啱， sorry

官涌疫苗中心醫務總監講緊 去中心打疫苗嘅程序，

因為之前有個外國人去錯中心打錯疫苗。

講緊劏房